Natrlich wurde der 4. Weltmeister-Titel der Deutschen Fussball Nationalmannschaft nach dem 1:0 Sieg gegen Argentinien in Duisburg auch krftig gefeiert. Unzhlige Menschen waren in der Duisburger Innenstadt in der Nacht von Sonntag, 13.07.2014 auf Montag, 14.07.2014 auf den Beinen, um den 4. Stern, den das Deutsche Team um Trainer Joachim Lw in der Verlngerung in Brasilien errungen hat, ausgelassen zu feiern. Sehen Sie bei uns Impressionen vom Torjubel nach dem 1:0 durch Mario Gtze und der berreichung des WM-Pokals an Philipp Lahm aus dem Dellviertel und anschliessend die Partystimmung an der Kreuzung Dsseldorfer / Ecke Friedrich-Wilhelm-Strasse.
Idee und Realisation: Frank-M. Fischer, http://www.duisburg365.de